警察再次向港大校園發射橡膠子彈意圖射殺學生！！！

係再次 琴日已經射過
今日再於港大exit C發射橡膠子彈
Popo已進入campus範圍 小心

跟人民對抗 唔會有好下埸！！